朋友開左一個社工群組 for 精神健康

歡迎讀psycho 或護理人士加入幫忙或揾研究材料。

是這樣的， 社工係執行職務果陣唔可以暢所欲言，
咁所以就希望有一個有私隱嘅平台， 比社工， 醫護， 同病人，佢地去溝通， 可能係揾研究材料， 或者係幫病人。

考慮到男義工對女性病人嘅可能性問題， 所以只建議男病人進入， 女性病人可考慮只參考或隱藏身份。

好撚癲 當client 係增加工作經驗嘅study subject........

你一路食住藥， 你去診所， 個醫生每次同你傾嘅
結果係加藥， 減藥定換藥。

其他冇乜結論比到你，咁瘋唔瘋？
你去心理醫生， 好似同朋友傾計咁。
冇乜建樹， 咁瘋唔瘋。

開始明點解你比人label 做社畜

樓主交功課？

要有道德操守wo

咪鳩心理醫生吖 呢啲term都唔清楚

分心理醫生(傾計， 談心理問題)

同精神科醫生(開藥) 麻。

有咩係好？ 有咩係唔好？
即幫人就一定要完全自已犧牲自已？

唔可以從唔同方向去睇個問題？
探討個問題？

我覺得公營精神科好多都頗保守， 所以嘗試換個地方去傾病情討論啫。

Psychiatrist 同 psychologist 係唔同咖
前者係med school + 專科training 後者係master in psychology 點可以叫做醫生? 心理學家先啱吖

我認同你嗰方向
但你表達方式可唔可以好少少
完全唔覺得你係似讀社工既人
反而似係情緒有問題既人
幫人還幫人，搞掂自己先，ok?

你係咪社工？

醫你老母生咩
term都唔識學人開group討論病情
心理學家呀
你係咪真係讀社工架大佬
冇足夠知識唔好害人好冇

你註冊咗未

藍機構小心

無， 我5 係社工

不過我相信社工唔會敢用自已張牌黎開呢個group.

我係較熱心咋。

Btw, 我係淺黃。
我暫時都信高權力會導致腐敗呢個理論。

Oh thanks ar,
自已都google返。
原來同你亂吹果d 係心理學家。

真係好撚癲

入到去呀豬呀狗都可以扮醫護

同埋樓主知唔知咩叫 操守

Clinical psychologist 都唔知...

你冷靜d, 我知網絡講野有d人覺得唔駛負責。

我無話我係醫護， 我係搞手， 群裡如果有呀豬呀狗我會kick.

收咗幾錢？

人生， 係一個project.
90年。

我收左上帝條命， 用呢個蠢笨柒衰嘅身體，
去幫祂做d 野

講笑， 無收錢